之前唔見好耐D5毛依家出晒黎啦，黃之鋒變咗活靶

我係RTHK見到有人話係佢煽動人遊行
唔好傻啦69-616佢都仲係坐緊監呀

佢而家出緊剛剛好啦，又俾左個攻擊目標5毛，明明係自發遊行，傳傳下又變佢煽動

可唔可以叫佢低調D，佢咁既做法同俾位5毛入無分別呀

五毛要入你點都入到架啦 我反而覺得五毛掛住搵位入佢 唔得閒搞分化仲好